[多圖][清純可人]泰國清純學生妹甜笑好迷人

泰國社交媒體上最近流傳了一系列的學生相，相中的女生有著瘦削的身型，以及雪白細膩的肌膚，最重要的是笑起來的時候，有一種清純可愛的氣質，不少人都指她有一種初戀的感覺！不過，這個女學生是穿著男生的校服，難道他是.....?
這個可愛的「女學生」Peerada Namwong，其實是來自泰國曼谷挽叻易三倉中學，這是一間男校，不過由於他擁有精緻的五官，以及那個清純又可愛的笑容，加上他不時會戴假髮，不少人都以為他是女生。
不過，即使把假髮脫下，他的外表和神韻，都猶如一個小女生般，所以不少網民都指，他有一種初戀的感覺！

是個Boy

佢會唔會成為男校肉便器，日日戴假髮著女裝畀人輪住屌

想知巴打們寧願屌哩種仔，定係屌成個男人咁嘅女人

屌仔：
屌男人婆：

泰國

正喔

我敢講哩條泰仔正過70%港女

其實點解泰國咁多依款人

五官咁靚但生得咁矮

最後果張jojo 立

諗起mc yip

人妖來講佢都算樣衰

You 竟然是個 boy

老實講九成九食咗藥，泰國好易買到咋

男的也好⋯⋯不會懷孕⋯⋯

咁既樣做人妖都未有資格

好正喎 勁白滑

JoJo?

1

見係你先益你

男人啲腹肌一定係6packs, 邊可能有11字腹肌

唔緊要啦 港女都係無波

右2姿勢分100

有尻的妖魔～卻扮女模～